幾時整個柯基gif icon呀?我有樣版）

多鳩魚收皮啦

哥基下話 樓豬5毛confirmed

柯你老母

1.係哥基
2.你啲icon好樣衰

唔得意
不了

7能到

你啲圖樣衰到成隻沙皮咁